上季係small15黎講獌算唔錯

小三冠，下年有望做big5